Ahoj všetkým priaznivcom :) 
Rozhodol som sa spraviť si android aplikáciu DrinkingBuddy. 
To však nejde bez toho, aby som sa naučil javu. Keďže s Javou začínam budem sem pridávať postupne
každý pokrok ktorý som spravil  :) 

Za každý nápad a návrh na úpravu budem vďačný :) 